點可以面對另一半偷拍？

起底 冇post
唔係假膠
可以討論

通常會po 係邊？等我可以block 定個website先

11年
你地幾歲...

放低link先有得討論

圖呢樓主

私家免費雞

我都想知

同一個album入面仲有偷拍其他著得少布啲嘅女仔

報警啦屌你老母 罪犯黎

做公廁仲未擺上連登比人討論，真係多謝你，但請放低link先，我要block

其他心理方面正唔正常？人冇完美

你介意既同佢講，叫佢改善下囉

呢D人好快會偷食
中意新鮮刺激

仲可以結婚咩 真心

連登仔係心理有問題架

佢話只係想我咁著

咸濕就咸濕啦
呢d撚樣第時搞完自己個女就會話太似你後生果陣一時忍唔住，叫你原諒佢

偷拍埋其他人啊依家 犯法啊屌你老母

人冇完美都講得通，你唔叫黑警改善下

唔比圖我地睇點知個事情既嚴重性

link?

仲想同罪犯結婚

其實所有男人都係咁咸濕
分別在於會唔會咁蠢俾你發現到

其實已經係犯罪
仲有偷拍你果啲片
你要有心理準備俾人放上網你接受到
如果唔係你就同佢講清楚

係咪放左上連登成人台偷拍自己條女/老婆既post?

高質會員

放上網已經係背叛咗你既信任啦，仲點一世？
仲要偷拍埋你既朋友

放上黎睇下你張咩圖先有得討論

偷拍再放上網已經唔係咸濕咁簡單，係冇人品

咁你開呢個PO佢咪見到

你諗下將來如果個老公衰非禮、偷拍斷正
自己接受到親戚朋友同事眼光
又接受到啲仔女不屑眼神
就可以結婚

影左幾張唔係偷拍？

"只係"
算鳩數啦你

姦埋先算，影幾張相冇乜大不了

其實佢人格好有問題，你願意同依種人結婚再為佢生兒育女？

如果你自己個心仲可以信佢嘅話你唔會問呢個問題

分分鐘連個女都偷拍埋

擺條link出黎討論下
佢post去邊？

係，樓主為你下一代諗下

你擺張圖俾大家了解下個嚴重性先可以再同你討論落去

你係咁唔代表其他人係
唔係個個都係陳冠希 鐘意影相拍片

好多女都會成日偷影人架啦
不過係影豬扒攞黎笑咋嘛

陳冠希都唔係偷拍，而且佢係俾人放上網，如果雙方係你情我願去拍片其實冇問題

會拍片可以接受

但share出去互聯網我建議報狗

你可以交段片我幫你分析再一齊去報狗

揀一個咩質素嘅人結婚係好重要，樓主個男朋友根本無人品，好大機會會引起家庭悲劇連累下一代

一齊左十一年先知自己條仔做呢啲嘢
你都幾失敗

有冇諗過你以家唔放手，之後嘅痛苦更加之大

大方d比佢影
真係唔明你想點
又要縱容又要斬纜
11年講完道埋歉繼續拍拖結婚算啦

既然你上得黎問，即係你依家根本都信唔到佢。11年的確係好長嘅時間，但係諗下如果你結咗婚，照道理餘生就要同佢過，萬一佢唔改，甚至偷拍埋仔女咁點？

即係佢一直以來都有偷拍你啲片，再放上網任人J

一齊咁多年唔捨得係一定會有，冇可能咁快就放低
但係要知道，如果你而家呢一刻唔放手繼續咁樣落去嘅話只會越嚟越痛苦。就算之後結咗婚你都會有陰影，成日疑神疑鬼，到時仲難受過而家，嗰個時候先想放手就會難好多了

比link我地睇完再傾

一定分手 唔撚洗諗

拍左十一年拖你先知佢有有呢鋪癮
有冇諗過你根本唔夠了解呢個人？
十一年黎一定唔止呢幾次偷拍呢十一年黎到底佢放過你幾次上網你都唔知

好好奇係點樣發現

一齊左11年係咪真係放得低
不過佢偷拍你再放上網好仆街

係 不過我想講埋樓主樓主條仔係垃圾係人渣
如果仲唔分 只會浪費更多時間

更加要分啦 你仲想嘥多幾多11年
遲啲愈嚟愈唔會分到
以後發現再多啲又會幫佢搵籍口

醒下啦樓主 放完手之後諗返起其實好小事 呢啲垃圾更加不值一提

你上嚟問都冇用
啲連登仔只會叫你俾link/ seed

佢咩角度拍片？

唔可以原諒，要同佢斷絕來往
佢咁樣係背叛咗你嘅信任

我唔知你但如果我係你嘅話我諗我應該好難接受
話晒都10幾年我諗你地都諗住結婚㗎啦
如果係咁咁咪唔好攤牌囉
但如果有多一次一定GG

如果有多一次即係佢知道你明知你唔鍾意佢都會做
咁呢個人愛你嘅程度有限

心理變態
唔止咸濕，直頭有病
留意下佢係咪壓力大，聽過唔少都係壓力大就開始誘發出黎

佢po咗啲咩相同片上網？
要睇埋先知佢有幾衰...

直情同佢講不如搞網上咸濕直播賺錢好過啦

呢句野好realistic 原來可以咁兜

分手啦絲打
你而家先廿歲仲有吸引力
第時你生埋仔 變肥師奶
佢仲偷影d少布女仔你會點？

果陣先想離婚就太遲啦

樓主我明白你因為十一年感情而好難放手/報警
但你有無諗過可能你一個決定可以救得返好多女仔?
你可以原諒佢係你既事 但有無諗過佢可能之前已經對好多個女仔落過手?
你一個決定可能可以幫到好多人你知唔知道?

圖？

佢偷拍你 你接受都算
佢偷拍其他女仔 你憑咩代人接受
唔好咁自私去包庇佢啦 重要話咩 幾個女仔/幾張相啫
遲啲強姦非禮完人 幾個所以當冇事？你過唔過到自己良心呀

如果你唔係假膠 咁都接受到都幾撚on9
你條仔根本唔係人黎係垃圾

只需答我一個問題 你係咪對佢已經冇咗信任

不過我估你係唔捨得多過愛佢

如果係 你自己已經知道答案了

散啦，遲早綁埋你卑d兄弟share

比條link來分析下

建議樓主唔好放佢出嚟害人
結婚千祈唔好生小朋友 萬一偷拍你個女

so true

分手
拉

真 好想嘔

比枕邊人偷拍放上網都接受到 你咪同佢過人世囉
不過麻煩你今日開始睇實啲佢 無謂放件變態佬出嚟害人啦

在乎你就唔會咁做
so

偷拍都算
擺埋上網即係完全無保護你嘅意識
覺得唔理你意願同人分享你好爽
咁親近嘅人咁樣對你 仲信得過咩

11年係數字嚟架姐，咁嘅人做未來老公真係接受到？你敢問自己班frds就唔洗上嚟問啦

拍嘢唔係問題
但係偷拍同放上網就好大問題
呢兩樣都冇經當事人同意
先唔講法律
已經係極唔尊重對方

再者偷拍其他女人
係冇道德底線

嚴重啲講佢嘅價值觀同普世價值有好大出入

唔排除會改
理性啲講就傾下先 觀察下先

11年係唔捨得
但係唔捨得就一世

祝好

咪係囉
樓主你唔報警拉鳩佢就係害撚緊我同埋眾多絲打
利申 絲

完你老母美
偷拍犯法架大佬

犯法
一係自首一係舉報

偷拍癖？ 你結咗婚就準備上狗局保釋佢啦

如果偷拍你個女咁點？

分手啦

其實11年都仲未結婚，諗真啲你都覺得佢唔係咁適合你，俾你發現到，係上天對你嘅眷顧。

Emoji

尊重自己尊重其他被偷拍者
你知點做 但落唔到決心

你條11年嘅仔仔當你連雞都唔係 雞都叫有錢收 仲要免費滿足佢另一個慾望 樓主好波 見到你d回應覺得你都冇得救

人格好有問題
偷拍你，放你上網，一定已經唔係咸濕咁簡單
好大機會同人換人地條女嘅閃卡

真心，如果你當個女仔係另一半，你會做d咁嘅嘢傷害佢咩；似當你係件貨多d，亦唔關心唔痛心你受傷害

咁嘅人，仲浪唔浪費青春同時間同佢繼續，你真係自己諗真啲

sorry 咁你就係包庇

變態
連少少慾望都克制唔住，
你想嫁俾呢種人？

快d分手 連登就有流出睇

老老實實 你之後心入面都會有條刺
就算結到婚 結婚之後都會成日懷疑佢
咁樣係你想要嘅婚姻咩？

你都應該明佢愛自己多過愛你佢愛你尊重你會唔會偷拍你放上網？
更何況佢連你fd都影
分手啦 你唔捨得呢段關係 咁你捨得佢繼續傷害你？

你放底d片黎俾大家睇下，等我地再斷定佢係唔係一個仆街

就算俾你地結得成婚，遲早都離婚

私家雞都算common fd比人偷怕都可以當冇事
唔講仲以為你地玩開3p

你男友係罪犯黎

思想咁開放 不如貼條link出黎開心share下

利申： 個common fd真係慘 比人偷怕之如仲要比個fd呃

咪一碌鳩打沉一船人

我認我咸濕 但我至少唔會偷怕人
更莫話放上網

咁你有冇諗過點解個天要比你係結婚之前發現呢個男人值唔值得嫁

同張數有關咩
偷拍只在有同冇, 唔在張數....
你諗下如果個個唔係你男朋友你會點做

報警?有撚用咩

ex會偷拍女仔D腳
一開始佢話唔小心hi到影左 之後見到好多 仲專登跟住個女仔一段路影人
好撚痴線好撚嘔心

偷拍喎 諗清楚先好結婚呀 癖好呢d野應該好難介到

你最後點知的

一開始係佢電話見到幾張咁我以為真係hi錯制影到啦
點知原來佢upload左上google雲端 見到幾千張
又有片跟住左個女仔成5分幾鍾 同一個女仔都影人百幾張相
當時知道左好崩潰

如果唔係假膠，真係希望你快d走！
偷拍都算仲要放上網！
出街都驚俾人認到指指點點啦！
點解可以原諒到佢？

cls 佢有無叫你唔好同佢分手?

有 當時好犯賤又原諒左佢

跟住佢繼續影?

我都同我條女講我冇再打丁

囉出黎俾大家公審下先喇on9

無片學人開po?

我都唔知 google已經無曬相可能佢搬左去一個我發現唔到嘅地方
同埋分手係因為佢出軌

點解個個男人都鍾意咁講

其實樓主都應該知道答案？
佢而家係偷拍再放上網喎
人品好有問題 仲要犯埋法

推俾樓主睇

死黨定你阿
諗清楚

On9唔好傻
根本面對唔到
11年係好長嘅時間
你會覺得好難放手
但一諗起條偷拍狂同你11年
都仲要用偷拍黎滿足自己嘅欲望
就知同佢一齊冇將來
分手啦
但分手前記得諗方法del咗有自己嘅片先
免得條偷拍狂之後放上網
跟手報警 （好啦我都知指意popo冇撚用，但都要試
收好佢偷拍嘅証據黎篤佢
如果可以嘅話 麻煩再爆一爆佢少少個人資料
免得廣大女士中招

好撚變態

分得手啦屌，咁撚唔尊重

潛在強姦犯你好

咁就係帶風向五毛啦

圖都冇張，點知你男友影左咩尺度相....

MoLamola

文字討論
完

連登標準答案
分手

其實偷拍你而你本人接受,咁OK, 但如果係偷拍人地個樣 咁無咩奇怪, 我見人靚女都會影低啦, 但如果係偷拍裙底D就有問題了,

另外上傳你D片 都有問題，自己J OK 既
但點會share自己條女 。 （btw無人share就唔會有港女吹)

係咪咁樣偷拍?

靠你獅鳥

有咩好討論
反正你最後都唔會分手
完

十一年私家臭雞
不了

上庭見

咁撇除性果方面，對你點先？
佢只貪你係c+雞就飛啦
結左婚都會出去叫雞！

偷拍你fd然後打J已經算出軌啦

點解呢個post d連登仔正常過隔離台個分享女友sp相個post咁多？
精神分裂？

呢個例子合理推斷

咪係 根本冇尊重過樓主
當係av女優咩 自己條女嚟架

其實呢個係好複雜嘅心理 每次講完都真係想從此戒丁 但夜麻麻一個人或者同條女出完街見到佢着得好正之後就會好撚想打 嗰種火係忍唔撚到 唯有就自己解決 但之後都會好後悔 隔一排條女問返有冇打丁 幾日之前嘅夜晚 自己一個嘅時間就會係個腦裏面浮現返出嚟 然後就好後悔咁講"冇啊 我有你啦 點會打" 見住佢甜甜咁笑 但我心裏面好後悔 發誓唔會再打 但返到屋企自己一個人嘅時間...

認真 11年係好難分開
但係決定永遠都唔遲
你而家分開，你就慳咗未來嘅三四十年
若果你唔分開，你未來三四十年都會唔開心
佢咁樣係犯法
仲有自己影都算 仲放上網 為乜？ 係想靠呢啲賺錢定係想畀人睇？
話唔定佢想溝common fd嗰個女仔，到時結婚就去偷食

一次不忠百次不用
呢啲嘢好難改，佢話畀多次機會唔會再做，只不過係講大話。
勸樓主回頭是岸，唔好浪費未來三四十年光陰喺呢個男人身上。

根本就唔係同一班人

突登直接拉落黎搵呢句

話唔定呢到已經有人睇過你啲片
自己唸啦

真心 發現得太遲
我都有經驗 不過佢淨係拍其他人
我有攤牌 佢話會戒
跟住果排我間中有check 見真係冇再有果d相先放心返d
但過左幾年 佢依家部機都lock返了
但其實講真如果佢要收埋 你點搵都搵唔到
如果過唔到自己果關就唔好勉強自己

同意

求分享

死開啦你老母

分手啦咁撚變態

分手啦
我知11年對一個女人黎講係好長時間
但其實係sunk cost黎 點都改變唔到
應該早啲放手
愈早放手就愈可以早啲識到另一個對你好既男人

講撚到陳冠希有錯咁
人地唔係偷拍唔係有心俾人睇

叫你獅鳥又派膠，報警又派膠
想點？等又天收啊

影一兩張黎睇下佢取向有冇問題先啦

你自己諗過。私拍已經唔係咁好，放上網更加過晒火位。

啱啊 佢本身個人就變撚態

係囉 個藉口唔得囉

個D社會毒瘤黎
識藍絲淨係上連登睇成人台 完全係恬不知恥

罪犯

sunk cost

On9?連登呢到大撚把偷拍啦
又唔見你報警拉哂佢地lol
隔離先有影人扑野條片
咁算唔算偷拍呀又？

又係呢D on9 logic
回你都晒鳩氣

去成人台睇下有冇你d片

以樓豬思維: 唔緊要，因為同老公十幾二十年會放唔低。
而且影左啊女幾張姐，所以原諒喇！

一句on9 logic撻埋黎咁無得講架喎
比多個例子你喇
如果朋友或者女朋友偷拍醜照
咁又算唔算偷拍可唔可以拉9佢呀
定係一定要影女先拉得呀

佢既解釋其實你都唔信，你只係唔想冇左個投資左11年青春既人
男人結左婚只會變本加厲，你自己諗啦

識有個fd同你一樣，但發現時已經大左肚，想離婚已經好難

其實你問得出心底已經有答案
過來人報埋警
垃圾唔值得你唔捨得

係我就分啦 你點知佢會唔會周圍send 到時可能佢d阿哥 細佬 朋友都見過曬你全相

因為佢同你想像中有出入 你個腦會自然幫佢搵籍口
信我 分手

其實係 唔好太信任一個人
要時時刻刻警惕他人

如果你仲唔肯同呢條仆街分手 仲打算結婚既
冇人幫到你 係連自己都幫唔到自己 希望你明白明知山有虎偏向虎山行既結果 唔好比11年呢個數字令你失去理性判斷 時間唔係問題 只要你決定放低 日後會更好

咁係咪要拉晒全世界嘅賊先可以拉人啊？你個腦係咪裝屎？

智商-100？

佢藉口係好無里頭 我都唔記得係點 但我冇真心信到佢果個理由 我仲記得佢果陣話自己有心癮
我重新信佢係真係因為見佢手機再冇果d相 但我覺得永遠唔好100%信哂對方
但依家long d緊 我覺得咩都講唔定 佢做d咩我都唔知

以前睇Ex電話又係見到佢會偷影人
對質果陣佢話好似連登仔咁偷拍完拎出黎同人討論 冇乜大不了
真係好核突 嘗試原諒都原諒唔到
最尾散左

佢po你上網有無出樣?

有 - po返佢上網 咁佢先會明你感受。

無 - 仲算佢係愛你, 同佢傾下, 真心果隻, 佢到底當你係咩？ 係老婆? 定係用黎威?

*你應該幾靚女, 如果係我 我自己條女無返咁上下 絕對唔會想影低

11年了, 你同呢條友咁耐, 佢應該對你唔差既, 除左呢樣野, 你試下接唔接受到 接受唔到就分開下啦。

最緊要問你自己, 你愛唔愛佢, 佢係咪愛你。

on9 重點係拍片影相呢個心態
講緊唔係個個都鐘意扑野影相
無講過佢錯定岩

你覺得出軌有得醫？

姐係自閉？
我老豆依家有狂躁
好驚佢會殺左我

你去成人台某個po 揾下有無自己d相啦

偷拍已經唔尊重你， 仲要放上網比人睇， 公諸同好... 佢根本唔愛你， 難聽咁講， 當你係雞。 你試下想像下 放左上網， 出街個個認得出係去， 你會好難受。 佢話唔會再做， 我唔係幾信

11年感情， 你唔捨得？ 佢放上網， 偷拍 有冇諗過11年感情呀？

咁你可以試吓咁樣keep到30/40歲 到時就可以睇清楚佢份人係點

所有男人都咸濕
但唔係個個都冇道德
唔該用下腦

分啦 11年又點 你仲同佢一齊只係哂更多我年頭
仔死仔還在 下個更可愛
以後識人要小心 我相信呢個世界總有好男人
依加分左 你可能唔捨得 但唔分 你第日仲後悔

好簡單你接唔接受到你自己比人偷拍走光相打j？大佬愛情唔撚真係盲目 比反少少理性

其實呢個唔係假膠post既話樓上班人不如唔好再話咩圖定老母啦，要打j去成人台啦，樓主嚟訴苦㗎

你要搵社工幫手
你同佢分手佢分分鐘真係唱衰你
分就一定分
你要諗下點保護自己同其他女受害者